{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69330&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주위클라드애견풀빌라"
    },
    "text": "一軒家ごとに個別室内ぬるま湯プールと個別バーベキュー室があるプールビラです。ペットの連れ込みも可能であり、周辺には仏国寺、ボムン観光団地などがあります。 客室はプールビラで、全室でプールが利用可能であり、必要な施設も備えています。 ペット用品も提供しており、入室可能な一軒家と入室可能な客室が別にあります。ペンションのサービスやバーベキュー施設なども提供し、最大人数の超過や未成年者の入室はできません。ゴミは分別して捨てる必要があり、一部の客室は繁忙期によって料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ごとに個別室内ぬるま湯プールと個別バーベキュー室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの連れ込みも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、ボムン観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全室でプールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペット用品も提供しています。"
        },
        {
            "question": "一軒家と客室は別々に入室できますか？",
            "answer": "はい、一軒家と客室は別々に入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "大人数や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過や未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期によって変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室は繁忙期によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 332
    }
}